由報名到考試，攞電單車牌要幾耐？

是咁的，我個學牌12月到期，想拎埋電單車牌
考過26嘅巴絲分享下經驗

26學牌你要上左強制先有 唔係就咁去運輸署攞

上年2 月報，12 月考試

電單車學牌另一樣野黎